［黃金黑店］比間黑店呃左張switch記憶卡

利申 我係on9仔 冇即場驗收

是咁的，話說前幾日買係黃金買左部switch
順手買埋張專用記憶卡，咁個店員就幫我插左張卡入去update
當時冇留意佢插左張咩卡入去部機到
返到屋企拆出黎先發現佢將張卡換左張San disk32gb卡入去
就係咁就比人呃左

我就預左張卡換唔返，只希望各位巴打小心
一齊抵制黑店

黑店名: G.WORXSHOX
位置：黃金商場上層（近地鐵站出口）果幾間
補充一句 當時我碌卡，佢拎左張卡去隔離間鋪到碌，相信隔離果幾間都有機會係蛇鼠一窩

重有人去黃金買機

我係呢間鋪左近到買，玻璃貼收我240

唔熟行情

見到有間mon貼連機套都係180

講都廢事講 講到悶都仲係黃金買

淘寶芒貼連機套四十，唔急用一定唔會係黃金買嘢俾人劏

平咗俾你
又呃返你

咁仲平唔平?

如果想買機應該去邊買？黎緊想買ps vr

只怪自己唔識野比人呃

中間門口入去，間鋪痴哂任天堂同switch既廣告個間又係，d態度西到震，買嘢又要俾佢呼呼喝喝，一定唔會再俾錢佢賺

我見果間好多人排隊買機

咪住先..

switch邊有專用記憶卡?????

係咪釣魚post

係咪呢張？

黃金買嘢不嬲都鬼

張單就咁寫32gb乜都無寫

你張sandisk隨時唔係真sandisk

亦可能唔係32gb

原來講hori呢隻

以為任記自己有出

sandisk好多支那假卡

表達唔好

計你幾錢啊
on9先會買hori果張

去得黃金都唔行多兩步去金源買，抵你比人呃

上便咪有人屌金源囉

屌晒你地全部人

hori卡咁既配色
九成九都係 sandisk 黎
不過你果張 sandisk 係咪真 sandisk 就難講了

屌 黃金係得d大鋪穩陣

除左電腦 中央田同邪刀

一唔小心就買display貨

黃金買機 同先達買電話一樣
呢個年代都有人比人呃

講開黃金
今日見到有間灰色開2380
間間都劏緊水魚既時候佢開依個價
九成九都係伏黎

搭單問 宜家邊到買機最好 想買漆彈個set係咪間間都一樣

無知一問 可以點伏法？

去中間寶源/金源/missoni 買喇, 穏穏陣陣, 係就係吋d但起碼唔會攪9你呃9你先喇, 我x1 p4slim 都係金源買
再唔係咪太子hkqgame / 荃灣gameman /深之都gameclub 個d囉, fb 有晒update 報價你格岩價先比錢又得

留名一問
過幾日出機
邊間好
對上次買機已經係psp年代

Hkqgamer其實都係好黑 上次搵佢訂隻gundam 早3個月訂 落咗訂到有貨先同我講要750 明明出面市價做緊650 咁就俾佢賺多100 即日買都唔洗咁貴
最好笑係之前有條片訪問個老細 中間有個顧客講間野點好 點知原來依個「顧客」係幫手做交收
係依間買野千祈唔好落訂 落訂只會俾佢任劏

我仲想落訂買ps4太鼓連鼓版

Facebook 有間叫pop store HK係深水埗，呢間訂唔訂得過？

其實有無邊d game鋪 唔會串d客

基本禮貌都無我係唔會幫襯

保護貼呢間比佢劏240

香港有Hori張垃圾呃錢卡咩?

講個秘密比你地知
其實黃金啲細鋪基本上係兩三個大老細開 開到鬼五馬六啲名其實都係同一條水
樓主冇估錯 嗰幾間真係蛇鼠一窩
樓主中招嗰間如果唔係轉角靚中女嗰一窩 就係28A嗰個老太婆嗰一窩

巴打講得絕對無錯
先達都係咁

買乜野專用卡
呢張64gb 平靚正

平，邊撚度平呀
睇過

又咪一9樣

呢d野只會去藍店買
利伸細個on99 去黃金買psp
部機唔知咩事勁輕 連線勁lag
跟住唔小心跌一跌就成部收左皮

樓主報左海關先
佢地會教你點做

尋日喺188買咗 2980

去到屈你食骨食套，唔食無呢個價俾你

黃金星星都係
果時訂pkm sm，去拎時個價仲貴過出面
不過上兩星期路過見佢轉咗做藍店

HKQ真係買過一次唔撚會再買
又貴，仲話自己遊戲界最後希望

講到口都臭仲有人黃金買機

同去先達買電話無分別

金源冇咩問題....係串D姐

個盒又無封實，要做手腳有幾難

依個年頭重會被黃金黑店呃既人都係豬咁蠢

黃金d黑鋪存在仲耐過香港比支共佔領20週年

HKQ真係pk到一個點。。

香港水魚多的是

黃金d鋪賣舊game仲可以賣得貴過正價
eg 大蛇2u中文有間賣59x
即走

堆黑店門面裝修古古怪怪咁已經唔會買

原裝?
so0 136 wor

hkq 個太鼓日版嚟wor

之前4月訂gundam 以為到正日即刻有啦
屌佢老母同我講話我係第2批 依家冇貨
仆佢個街又唔早啲講

落訂要講明幾錢或者可以退訂
唔係完全無著數
到時開我一萬
買定唔買好

去黃金買機真係自己睇路啦

Switch最高支持2TB的卡，任天堂推薦使用UHS-I (Ultra High Speed) Micro SD卡，它的最低寫入速度為10MB/s。雖然UHS-3的卡速度更快、寫入速度至少為30MB/s，但是這兩種卡在啟動遊戲時的差距基本可以忽略不計。從測試中可以得知因為機器內存的瓶頸原因，各位玩家無需為UHS-3的卡來支付額外的費用，因為它基本不會帶來什麼提升。

2380個間
前排有fd係個間買灰機2380
食兩骨
佢總共買灰機 zelda mon貼 pro制
3580定3500

買完個陣我係到諗
zelda 同pro制比盡加埋咪一千
mon貼咁撚貴架咩
利申 唔知價

咩年代啊仲咁唔小心

樓上班人正係識屌人去黃金買 又唔講邊到好

真係去親都見到，星期六日有人龍添

開名未

上面有人開左

比人坤個班真心抵能死

好似成個香港得黃金有機賣咁

又唔係平過人 又唔係好禮貌過人

洗錢仲要睇面色

成日問邊度出機好

智障唔好打機 叫屋企人帶你去睇醫生先喇

講到口都臭仲去黃金買on99